N 60.
Leewi kogokona kohus
Leewil Sel 25 Julil 1884
Man olliwa Pääkohtum  Jaan Thalfeld
Kohtumees Johan Suits
" Kusta Moistus
Ette tulli Willem Potter ja kaibas Hindrik Raudsaar pääle, et tema om üts süli kande mõtsast ära toonu ja nõwwan selle eest 5 Rbl.
Otsus:
Hindrik Raudsaar tõises kohtu päiwas ette tallitada
Pääkohtumees Jaan Thalfeld
kohtumes Johan Suits
" Kusta Moistus
Kirjotaja [allkiri] JohUibo.
